說好的不割蓆呢？而家有人阻旅客成班又屌晒鬼？

成個熱門都割蓆捉鬼post
係對手足做法有意見既
出去現場講
咪係到做鍵盤戰士 你地先係最鬼個個

我係現場全部人都係阻連登個個無圖係現場係咁叫人唔好阻

尋日已經俾冷氣軍師撚咗一次

又話核彈都唔割

佢地粒核彈一個人都射唔死咖

成日話人多就唔使阻
家下就係唔夠人呀嘛

721 811

唔好再講啦
你好快變黑警同分化撚